android 禁用音量制？

是咁的 我買咗部nokia x5比屋企個廢老
咁佢成日都hi到咁音量制然後每次有電話黎都話無響
音量制好似喺iphone係可以禁用呢部機係點玩法
Android pie 9.0

pish

xposed edge